兩個出院，兩件死亡；我正式宣布武漢肺炎死亡率為50%

不服來辯

兩個雙約，
即係根本無武漢肺炎呢樣嘢。

大學咁教你數學？

一係死，一係唔死
50%已fc

唔駁你
笑你啫

出咗4個

蚑那咁教你計死亡率

只可以講香港個死亡率係50%

如果出咗院再中之後再死咁點計